星期六使唔使帶藤條教班牛屎佬

哩班人地老母個死仔包好似唔知香港係行法治唔係人治
既然人哋老母唔識教仔
香港人係咪應該幫手教返乖人地老母個死仔包

大家小心
開始有三毛想搧動義士搞無差別攻擊

到時真係搞到同班白衫佬打立場姐姐打大肚婆一樣
班友係想幫政府繼續激化民鬥民策略
記住，獨立思考
唔好俾人帶風向

屌你老母咪搞分化